腦魔幾時入1548?

比手足有位入貨好喎

之前10~14蚊叫左佢入，睇黎冇入
老貓應該反醒為何不好好把握1548上車機會

屌

屌你老母

叫人入做咩你自己唔入 狂升呀巴打
16蚊個時入左

我9 蚊入左啦

9.7放左

腦魔快啲出手

係咪出左手